[扮工巴絲］年廿七之星期二

早晨各位

咳

飯King 大人

早晨~~今日係咪早左開POST?

差不多

開會先

今日無帶LUNCH BOX
唔餓都買左個早餐食
晏就瞓左佢算
放工返屋企打機

好唔開心
啱啱發緊個好夢
鬧鐘就響左

SORRY BRO.. 社蓄係連發好夢嘅資格都無
麻煩你起一起身準備返工

咩春夢?

咩game ?

春夢 ?

各位早~

都係LOL
WOW無咩時間玩

早晨

morning

放假

家姐send埋順風請人個poster,我in唔in好
做文職多d

店務助理?

發到一個好想見嘅人

對腳好攰
喵

好似幾荀
依家做緊乜

文員咋
月入7xxxx x(

真係好想見既人, 應該成日都會夢見佢架喎~

睇埋招聘POST好喎
要6天工作

文員都有7萬幾, 好葡萄~~~~~

打錯1
係7千幾

七萬

唔知呀第一次發到佢

7千

岩岩先出門口

遲下你就知

快啲轉喇咁~
門市跟貨員辛唔辛苦架, 17K 幾好丫~

哦都哦死你~

上年年廿九放半晝
年三十已經唔洗翻

今年

得返10零日咁既生活

做文職

已經HOLIDAY MOOD

月入可達

點都好過7K啦

早安各位

年三十收4點3

早安

joe son

搞唔漬你想快啲定慢啲

呢幾個禮拜好忙但唔想做野
堆野多撚到仆街
阿姐又催我幫佢影印標書
又話比閪嫂做

好忐忑

依家比人黑面, 遲下要7點半起身

上年得年廿九, 無年三十架~

搭地鐵個三個中學𡃁妹好撚嘈

唔想做野

劈份標書係閪嫂枱面, 睇住佢做晒佢為止~

大叫, 收聲呀8婆

做一半唔做一半~
唔做記住上野吹水呀~

盲生

叫我

你又遲到咩 ? 你老細都好鍾意黑面咁喎~

唔係我呀
我上司今日SL

問題係七點半點夠訓SOSAD

搭地鐵, 一定要戴 headphone , 最好係密封式果隻~

今日仆街啦
大陸妹 閪嫂sl
朝早得肥妹
我返11

無新歌聽唔想聽歌

女人心.....

好耐無見 真閪嫂

咁你想聽舊歌, 定聽八妹仔係樹嘈 ?

肥妹屌哂鬼 仆緊返去

2個一齊SL

是咪夾定

話說我都有段時間無買碟
啲歌都聽到厭厭地
開始頂唔順喺itunes買歌聽

係
閪嫂知大陸妹今日會sl
佢又請
0915話發燒唔返

今日好適合賴床

join apple music 咪得
78蚊任屌聽

你仆街喇~

大陸妹琴日講定今日sl
佢要去睇甩髮
閪嫂聽到應該
⼁

陣間再講

好撚仆街喎都

大家姐... 又係閪嫂
咁係咪....大.....閪.... 嫂 ??????

係咪仲有其他apps
最近想聽林宥嘉
仲有個新既薜之謙

moov

想問下 TB 啲 supplier 係咪仲放緊春假 ?

年都未過

我用kkbox

佢下場應該會好慘
除非今日平安無事

可唔可以幫手睇下有無林宥嘉薜之謙

一齊玩wow啦

有呀
yoga最新個隻live已經有
聽左幾日了

我好似拎左爐石馬一排就無玩
好似仲有廿幾個鐘
我個fd日玩夜玩已經6x lv 佢已經唔係同我同一個lv
佢放棄左我

感謝大大無私分享

大陸唔係放緊春假咩 ?

我早兩日見到就話快遞休到初八

感受到氣場鳥

我朋友反而叫我玩遊戲王

薜之謙有十幾首
不過最紅個幾首都有既

係咪手機game? 我都見有人玩

我都有裝,而家得藍眼白龍SET抽
等緊混黑魔先ALLIN

係呀, 手機版, 唔似爐石要IPAD先玩到

到時先課都未遲, 望落唔貴

我都有玩喎

日日LOGIN已經夠做,我係唔會課金既!

今日暫時工作左半個鐘、等lunch中

你未比人碎咩

明明就電話都玩到

當支持下營運啫SOSAD

裝到都唔想睇啦咁細個MOON

我新手嚟, 得閒指教下

剛down

禁住佢有得放大睇架嘛
利申 一開始喺電腦玩先
出手機板用5s玩==>6s plus玩

窮撚打機課唔起

希望可以長玩, 玩左轉珠就嚟五年想轉坑

太麻煩了

唔通我係PAD POST見過你

我PAD POST間唔中浦頭ONLY

熟口熟面

你認錯人啫

唔識玩，學習中

個個都打機

扮工

個POST會沉

大家都無咩工作上既問題

新年去邊？

去得邊

遊戲王太少卡包抽
之前psp有隻遊戲王勁多卡包抽

唔想咁悶係屋企

乜而家連 data entry 都 15k 咁高

得果幾日假
食兩餐飯 拜幾個年又要返工

好似要SHIFT 同埋六天工作

之前成日同FD係PSP挑機囉
唔洗比錢買人係開心既

auditor 新入職好似都冇
要做到狗咁樣

同樣係文員 上面個絲打好似得7K人工添啦

我要求唔高, 有牌打就好開心

聽講聽晚團年飯都有牌打
諗起都好撚興奮
上次贏8舊
今次唔知贏幾多
早兩日同ex婆婆出街 送左對鞋比佢過年 唔知有無得幫補下

啲 game 好悶, 不了~

一齊黎尻up

留港

啱啱又即興約左班fd年三十晚出黎食飯
秒速成團 好彩個個都放早

舊電又ON9啦...
未差電28%
一差就36%
差差下12%>11%
而家RESTART睇下咩事先

好高啵，返幾日

咩機

好似鬥卡勁。

IPHONE6+
已經物色緊平價7+

實體一張卡係可以好貴
我細個都有儲呢D卡
白卡又平D,銀字貴少少,金卡又再貴D,金卡爆閃又再貴D

你地遇見過最 on9 既同事係點 ?

竟然iphone都有依啲情況
我自己用3gs, 4, 5s, 6s+都未試過

我細個都有儲
明明唔識玩但係儲一大堆

掂左木未?
呢部係我第一部IPHONE黎嫁
用左兩年炸

唔識但係儲我係會儲高達卡,但係都無無晒了

而家又一秒一%咁差上返16%

啲同事落哂去整新年野無哂人係到

touch返個wood先

之前好似話6有批貨d電有問題
你有無check過

買SWITCH

不了 有3ds 等mhxx

就嚟瓜咁款

人生有個真正朋友的確好極

有壞個D好似係6細機
我是6+黎

公然蛇王

係死就快,比我下定決心換機

SWITCH某程度上係3DS+WIIU 後繼

原來是咁
不過如果其他野無問題
可以喺街舖換電 又繼續開心使用

望下先

換粒電兩舊幾啫

聖誕, 新年 係咪最多野玩 ?

打機會LAG同彈GAME算唔算問題
我公司搵人換電好似唔洗一百蚊

但係呢刻我想佢死WOR

咁試下無妨呀~

EASY, 借個鎚仔比你

但係佢地呢掛好多貨出,唔知得唔得閒應酬我呢

咁我拎去放

留黎做後備啦

後備要用ANDROID

買咗唔是年花嘅花

咩嚟

我都想買部BBRY PRIV 玩

又幾有型

餓左太耐QWERTY機了

幾銀 ?

3千中

最尾用左$50換左粒6S PLUS電,一陣試下有無問題先!

一早又唔講
依家岩岩嗰頭講完轉個頭就換左

我岩岩WHATSAPP問同事有無貨,佢話有我就即刻去左換佢啦

EBAY唔使添, 不過想搞埋DUAL SIM 舊野先買

風信子

難種？

想買

行路又快左，近視又少埋
ot 都少左tim

自信都返晒黎

講野都大聲D

咁lag機彈apps果d我想問係咪真係唔關舊電事架

緊係

間中加水就ok 喎

go and buy

中午好 收爐未

收緊

未

十五二十 ? 收晒~~ 開~!!

人攰

嗚呀

成pat 人體肉碎咁既

嘩, 放假?

結婚周年, 拍拖中

求地址

你要佢屋企地址？

哇哇

我真係恭喜你呀~~

有茶漬飯 啱我

人嚟, 拖出去斬

我有, 係咪要?

係頭先一個丼, 三種食法

最後係茶漬

好飽, 食唔晒啲飯

琴日做完瑜伽 今日周身痛

親, 幫你按摩

諗起年初一都頭痕
樓下總會多左成幾倍既看更

有無人買左RESIDENT EVIL?
好撚孔怖囉

不了, 心血少

無買vr

用VR 玩仲正

我睇UTUBE都已經驚左
VR應該會瀨尿

岩岩忙撚死

那有VR!你老...

唔好掂我 痛呀

咳到死

我又唔係猩猩王....

當睇唔到~

戴左口罩未 ?

我都無

我自己轉下身都痛

ps4 ?

當然會, 但企晒係度好撚煩膠
明明無見過但都扮到好撚熟咁
最重要係有D 19 C9會為左面子係度9派
真係好撚醜惡

希特拉都買唔到VR

今朝唔聽你嗌痛既 ?

我都腳痛

YUP

果啲更加唔洗理, 佢自己都唔記得有冇收過你封利是~

最記得上年條仆街C9 本身同一架lift
我入左lift, 佢老公都係
點知條19係大堂掛住派利是, 要成lift人等佢
我咪大叫"出lift 慢慢派啦, 成村人等你做埋d 面子工程"
佢2公婆即刻出左lift, 其他人係度偷笑

得5個看更

可能係業委會人

我住大型屋苑, 有好很多座

新年座頭一定最好禮貌

話又講番轉頭, 有啲看更嬸嬸好好人, 會比多啲~

打算封$50

今朝無郁過
啱啱坐到好攰扭下腰去下洗手間
發覺手腳腰背都好痛

成日見果D 會, 但年初一先見果D 啋佢都有味

你訓底比我踩兩下就完全唔會再痛~

完全唔知行情,
有冇 ps4 + VR 一set 咁買 ?

除左 ps4 , 仲有咩可以用 VR 玩 ?

骨頭都散

有一SET, 但VR 無貨, PS4 pro都無貨
VR 係講緊PS4專用VR

通常去邊買 ? 黃金 ?

藍店

想買g29

咁有錢

想賣g29